返工撚入

如果一星期得一日休息，當一至六都要返工，但老細叫你禮拜都要開工嘅時候，大家會唔會好抗拒？

唔返老細又黑你面，返又無晒私人時間！

其實想休息唔開工都好合理姐！唔係下下講錢，我都係想有返啲私人時間姐！有錯咩

你自已都有答案
間唔中一兩個星期ok, 長期不了
人生得返返工到頭來會發現錯過好多野

咪撚做啦

我夠想，講就易囉

個個星期

淨係叫你一個人返?
其他人有冇份?

痴撚線

個個都要返，問題是我有長期腰痛問題，難得星期一都想抖下